突發 支那製口罩含有致癌物

抗空汙戴口罩小心反傷身！據行政院消保處調查，市售標榜防霾、抗PM2.5口罩高達近7成品質不合格，其中，中國製口罩不但幾乎全不合格，更可怕的是甚至含有致癌物。

綜合媒體報導，消保處調查市售口罩不合格比例高達68％，更有3成業者根本無法證明能有效抗空汙，品項包括中國廠牌SUN MILLION、Kootex、COCORO、振馨、QDY七朵雲與Honeywell，以及日本nepia與台灣易利用。

消保官王德明特別點名中國製口罩維康與QDY七朵雲，更添加過量偶氮色料，有致癌風險。消保處提醒消費者，選購防霾口罩應留意有無通過國家標準檢驗，並仔細閱讀商品標示內容，若遇消費糾紛可向各地方政府申訴。

戴又死唔戴又死

防毒面具有毒

支那真係地球癌細胞

住北京日日帶個班官仲唔嚇死

諗唔明點解可以整親乜鳩都有致癌物

只有毒是真

邊樣冇毒架

黑口罩

Link?

選購防霾口罩應留意有無通過國家標準檢驗
你d標準有撚用咩廢嘅

口罩只係信medicom
其他藥房嘅都唔掂

官帶美製囗罩
沒事儿

所有野都會爆
乜野都有毒
支那通識

好彩我係日本買果d口罩都係日本製

支/日/韓/台/港/蒙/越，作為儒家文化圈嘅七國之中，當今支那人係咪平均壽命最低？最高又係邊個呢